突發 牛屎佬開始做野

推

屌您老母，牛屎佬而家嚇到瀨尿

你朋友啱啱同我講
d人捉埋你老母入去
做d咩唔方便講

屌認真,
都係叫你地小心姐

起底
隱性五毛

屌,
唔信算
又唔係叫你地唔好入黎

朋友話
佢話有一班疑似係變態既人入左你屋企
帶晒condom,
但唔知佢地係用黎守護自己條J定係屌樓主

小心,
咩村就唔方便講啦

咁由佢沉算啦, 唔好覆
總之小心啦